我聽日去旅行喇！！！

好興奮呀聽日就飛日本喇
不過唔記得自己買咗邊間航空公司同買咗幾點機
我決定天一光就去機場遂個counter問
希望唔會阻到機場運作啦
有冇巴打得閒黎幫我一齊搵呀

聽日去野餐

你去死啦 去左返唔到黎

我想去都去唔到呀
大家黎幫我問下地勤啦

係咪我講得唔夠清楚

要不合作就去地鐵不合作 要衝就去立法會衝
分到咁散只會變左小朋友搞事

應該會去唔成。罷工

曲咗少少，d人可能唔明

地鐵太多班車 要極多人先癱瘓到港鐵
但機場唔係好多個counter咋

港鐵癱瘓一條線就夠

sor

邊條使用量最大

立法會係邊條線?